大批市民追囚車，大叫：「手足撐住啊！」

推

Push

唉~有咩用

手足知道我地無當佢係condom 就夠喇

唉~你生存有咩用

又5系你地坐，當然講duck輕鬆拉😅

感動 仲有甘多人

I

撐住

一車車送去
哭左

禁錯負皮

都無辦法 手足嗰下衝動左衰左

幾年後出番黎又一條好漢

到時壯大左黃圈 可以請番出獄手足開工重新黎過

手足撐住我去食黃店支持下先

試下你入去坐 講到咁輕鬆 睇電腦睇上腦 咩幾年後一條好漢

另一邊廂既香港人繼續飲飲食食打卡po ig story 幾咁諷刺

最簡單既嘢偏偏最少人做

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔繼續幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

手足唔係condom

鍵盤戰士

原來係你

仲以為五毛咁早就開工

是撚但啦 香港人抗爭就係咁

貼完就光復到香港

香港人 報仇!!!

咁做乜先有用呢？國師

係要保持抗爭氣氛

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
港女世界第一 港男世界第尾
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

香港人 打卡！！！

屌

上一個story就happy 下張就補返張文宣

晏就去酒店食個幾層cake打個卡
上房staycation又打個卡
夜晚食個狗飯再打卡
食完狗飯直落食水煙再打多鑊
對住鏡頭拍低呼煙一瞬間再打
完場搭的士對住個咪錶打最後一張卡
結束呢個回合

唔食藍店已經係賺左

真係好難做到全民勇武，英國二戰時期都做唔到

係香港抗爭真係好撚易

我覺得佢係曲線

負面情緒都唔可以光復香港

咁唔通點 喊苦喊忽咁向港共認輸咩😢😢

安慰鼓勵下手足都唔duck

咁唔通點 全世界陪佢一齊入去坐？有難同當

是旦啦 成場運動我剩係認同攬炒
我呢啲地底泥就不嬲都好憎香港既 光唔光復我都冇乜所謂
香港支那全部人同我一齊死全家就最好

手足頂住好嬲

完全認同攬抄係唯一出路

有食玩訓咁又點？就代表唔支持佢？你去探個畀黑警打爆頭嘅朋友使唔使自己打爆自己個頭先？你想表達啲咩？

煲底見變晒倉底見 典蒜

你去探個畀黑警打爆頭嘅朋友使唔使自己打爆自己個頭先？你想表達啲咩？

有用過剩係放負

黑警死全家 黑警幾時先有報應

block

其實監獄相見都幾浪漫

是撚但啦

Er....er......ig story po千字文抒發下情緒掛.........

跟住下一張就po返食好西相

又黎 將抗爭變苦行 cls

對抗極權不嬲需時幾十年時間

入面大把手足
一齊撐過呢關
但係香港已亡

倉底約定重遇

一起舉傘 一起的撐手足

又真係,
啲港女係咁PO 啲飲食相
之後就會有張文宣
好似打完飛機懺悔咁

懺悔= =????????????????????

只不過嗰日係出名人士上庭
你試吓去啲無咁出名嘅庭
送車嘅10個都無～

Ok呀 我會好感激 大家素未謀面你都為我做咁多

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

仲黃圈? 訓左幾耐

出名都沒人
慢必嗰日直頭一個人都無

ig story大把人

有旁聽師 有人送車
比手足知道就足夠

無用呀, 所以乜都唔駛做~
坐係到就贏到開巷啦, 係咪咁話先

點做最好潑冷水就光復到香港？

Google下你條p牌就知咩料

有乜鬼用？？係關心人就一早唔好俾佢犯事！想車內嘅人能夠釋懷，車外嘅人就必須向佢大聲道歉！

又一件

咩幾年後又一條好漢 真係唔講好過講

我未咁快 你可以去睇咗我今日果班上庭嘅朋友先嘛？我會好感激

被捕人士關注組

【#上庭聲援 - １０月７日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.10.03］
［20201006被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥12名被告(18-30) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具 8項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產)

🕚11:00
👥20名被告(19-27) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥20名被告(18-41) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤蔡(29) #續審 (#0811北角 在公眾地方管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤何(63) #審訊 (#20200119金鐘 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥林,黃(22-23) #審前覆核 (#1201尖沙咀 2項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)
👥麥,李(22-28) #提堂 (#20200528旺角 在公眾地方造成阻礙 非法集結 襲擊在正當執行職務的警員）
👤黃(26) #提堂 (#20200528旺角 非法集結 企圖襲擊在正當執行職務的警員）
👤陳(22) #答辯 (#1020佐敦 非法集結 蒙面 公眾妨擾）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #答辯 (#1118葵涌 2項在公眾地方管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)
👤梁(31) #提堂 (#1027旺角 拒捕)
👤黎(26)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#1216旺角 企圖刑事損壞）
👤錢(25) #提堂 (#20200119旺角 管有物品意圖損壞財產)

14:30
👤冼(21)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0903太子 刑事損壞管有物品意圖損壞財產 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥區,李,葉,楊,葉,何,林(19-26) #審前覆核 (#0812沙田 非法集結 2項無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕛12:00
👥魏,梁(18-19) #續審 (#20200217天水圍 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥曾,羅,郭(16-18) #提堂 (#20200401大埔 縱火 2項襲警)
👥陳,蔡,陳 #答辯 (#1025大埔 刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

香港人 移民！！

夠未

睇下就得㗎喇 一個都好 佢哋又唔識你 唔會再要求啲咩 話畀手足知佢不孤單就夠

成個post ，好多5毛沖入般

Block 咗好多

冇呀 你可以收皮先

Sor sorry

唔洗理佢 5毛狗

多謝晒巴打 我上庭果日如果仲喺度講到嘢一定話你知

咁就一世

我知不過有唔識嘅人應承會嚟睇我上庭都唔知點解覺得有啲感動 明知係五毛都係

之後繼續staycation

比佢地知道
我地 冇放棄過
佢地 不是孤單

大家就去酒店staycation
手足就去赤柱staycation

入到去仲衰，真係多得你地

唉～你都on撚9 精神支持你識唔撚識

好驚光復失敗

咁革命唔係要有人犧牲？

唔駛錢tim

光復就一定已經係失敗左 你而家望下攬炒都仲有可能

手足 求下你block埋我

最緊要唔係我犧牲

關唔關你隻五毛事？

已block上面 等佢自己單機啦

講完又講 好撚煩 blocked

有用過你老母生左你個智障先

求下你唔好BLOCK我啦 我真係冇左你唔得T_T

Block

學好中文先啦五毛

好呀 我都係想大家有好日子過 遊玩時開心一點不必掛念我

【#上庭聲援 - １０月７日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.10.03］
［20201006被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥12名被告(18-30) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具 8項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產)

🕚11:00
👥20名被告(19-27) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥20名被告(18-41) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤蔡(29) #續審 (#0811北角 在公眾地方管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤何(63) #審訊 (#20200119金鐘 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥林,黃(22-23) #審前覆核 (#1201尖沙咀 2項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)
👥麥,李(22-28) #提堂 (#20200528旺角 在公眾地方造成阻礙 非法集結 襲擊在正當執行職務的警員）
👤黃(26) #提堂 (#20200528旺角 非法集結 企圖襲擊在正當執行職務的警員）
👤陳(22) #答辯 (#1020佐敦 非法集結 蒙面 公眾妨擾）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #答辯 (#1118葵涌 2項在公眾地方管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)
👤梁(31) #提堂 (#1027旺角 拒捕)
👤黎(26)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#1216旺角 企圖刑事損壞）
👤錢(25) #提堂 (#20200119旺角 管有物品意圖損壞財產)

14:30
👤冼(21)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0903太子 刑事損壞管有物品意圖損壞財產 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥區,李,葉,楊,葉,何,林(19-26) #審前覆核 (#0812沙田 非法集結 2項無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕛12:00
👥魏,梁(18-19) #續審 (#20200217天水圍 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥曾,羅,郭(16-18) #提堂 (#20200401大埔 縱火 2項襲警)
👥陳,蔡,陳 #答辯 (#1025大埔 刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

早就block7佢 巴打都可以善用依個function

Hello 水魚

返屋企瞓覺最有用

你咁樣講事實

加油呀

得閒講句手足不是condom
手足加油 坐完出黎又一條好漢
繼續正常生活

開心呀

被捕人士關注組

【#上庭聲援 - １０月７日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.10.03］
［20201006被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥12名被告(18-30) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具 8項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產)

🕚11:00
👥20名被告(19-27) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥20名被告(18-41) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤蔡(29) #續審 (#0811北角 在公眾地方管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤何(63) #審訊 (#20200119金鐘 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥林,黃(22-23) #審前覆核 (#1201尖沙咀 2項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)
👥麥,李(22-28) #提堂 (#20200528旺角 在公眾地方造成阻礙 非法集結 襲擊在正當執行職務的警員）
👤黃(26) #提堂 (#20200528旺角 非法集結 企圖襲擊在正當執行職務的警員）
👤陳(22) #答辯 (#1020佐敦 非法集結 蒙面 公眾妨擾）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #答辯 (#1118葵涌 2項在公眾地方管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)
👤梁(31) #提堂 (#1027旺角 拒捕)
👤黎(26)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#1216旺角 企圖刑事損壞）
👤錢(25) #提堂 (#20200119旺角 管有物品意圖損壞財產)

14:30
👤冼(21)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0903太子 刑事損壞管有物品意圖損壞財產 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥區,李,葉,楊,葉,何,林(19-26) #審前覆核 (#0812沙田 非法集結 2項無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕛12:00
👥魏,梁(18-19) #續審 (#20200217天水圍 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥曾,羅,郭(16-18) #提堂 (#20200401大埔 縱火 2項襲警)
👥陳,蔡,陳 #答辯 (#1025大埔 刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

Lm

唔洗坐監係開心既

需要更多旁聽師

俾人當左五毛添 不過香港人都鐘意自欺欺人多架啦 經常懶醒捉鬼捉錯自己友

見到都想嘔 浪漫主義抗爭

事實係

block哂咩都睇唔到 呃到人唔緊要呀 呃埋自己先可悲

香港人 返工

黃色經濟圈可以請到人？
我屌你咪玩啦
幾多人用自己前途比人拉撚左呀？
光榮、時代開到100間分店好未？
請100個做店長比兩三皮野人一個月呀？

唔尊重手足 又一件BLOCK得

精人出口 笨人出手

相反，泛民淨係識食人血饅頭

咪就係啲所謂嘅手足咪又係想用最低嘅成本我最大嘅光環

🥺

攞

大家頂住
仲未輸

有冇諗過冇人想知你block左人

咁仲唔夠？

幾多年做10年連2~3皮都無

仲未計坐過監好難搵工

去過現場既望到呢個場面 好難形容
呢個世界好痴線

都無人想 知你唔想知

你依家明啦 只要對手足表達下支持 令佢哋知自己唔孤單其實就好足夠 係唔使自己過苦行僧生活㗎

所以就算唔去旁聽 偶爾寫封信講下自己食咗咩好嘢就夠

光復香港

不分化呀 手足

push

手足放心，我哋喺出面會繼續抗爭

成日將呢句合理化自己對前線嘅遺忘
乜撚嘢苦唔苦行啊屌你老味
人哋幫你入去坐埋呀垃圾
人哋革命啊
佢哋班撚樣話時代革命㗎
宜家人呢 去撚咗邊度啊
叫得上革命就唔係咁撚兒戲
如果唔係唔該你哋班香港人以後唔好嗌革命

咸撚左

柒唔撚柒d
而家做到嘅嘢剩係得呢啲
佢車入邊喊撚到仆街啦
唔係因為感動
而係原來你哋淨係可以寫信同送車
咁點解佢要入去幫你地坐？
又話手足手足齊上齊落
依家變咗佢自己落
講真點解要坐監
坐監即係接受制裁
即係我哋唔撚夠打囉
所以唔好再搞咩活動啦
唔好再水人入去

咁唔係點
而家做到嘅嘢剩係得呢啲
唔通我期望你哋班垃圾劫獄？
上次講完先俾人負皮
我就知香港人冇撚得救
做到嘅剩係得送車寫信
咁不如咪撚叫革命啦

不要忘記手足
不要忘記極權點樣殘害人民

上年睇住示威者嗌住香港人報仇，一邊乖乖聽黑警叫，係叫都未出手，就上返行人路
個畫面真係好有趣

革咩命丫
笑死人
淨係識簽名食黃店 唱歌
過幾年就會笑返大家有幾on9

唔好成日講咩人地幫你坐，

無人唔想入去坐，

係港共令到佢地咁，

由上年6月開始，

好多人因為佢地行公義，對公義既堅持入去坐，

根本係迫害，

同埋唔好成日開口埋口就話兒戲啦，

唔好覺得個方向都自己諗法唔同就係兒戲啦

手足出得黎就預左 唔會介意犧牲

請尊重前線決定

加油啊
四年啫好快過

但係根本就冇攬炒
炒嘅剩係得入面嗰堆人

咁不如你入去坐啦屌

邊有咁多鬼啊講真
最大嘅鬼咪佢哋自己囉
繼續捉啦捉撚到前線冇晒人
比人捉完嗰堆咪入晒去

岩呀
始終犯咗法真係要拉
手足頂住呀
一時三刻衝動做錯決定
但係我哋唔會遺棄你地架

咁唔係兒戲係乜嘢？
你哋做到嘅剩係得乜嘢和你寫信
我係對家睇到都想笑
講真點樣幫到佢哋？
劫獄囉
推林㗎囚車囉
武裝革命囉
繼續維持現況你想點樣突破？
唔好又拎返Poly已經全民勇武做例子
嗰日根本都未叫全民
成日就俾你班友作大

睇到都眼冤
香港人 垃圾

Free Hong Kong

根本大家對革命個concept都唔同
就算係黃分歧都可以好大
唔好講到所有人都係攬炒派 勇武派
左膠和理非人數先係佔最大
誤判呢一點以為勇武抗爭係主流實在太天真
對於大部份黃黎講 最高付出就係遊行 黃色經濟圈
去到會無命 坐監呢種程度 無人會同你跟落去
現實就係咁
同埋老實講當初一定有人叫唔好勇武 現場又好網上又好
出發點未必係想畫面靚 或者怕得失輿論
有好多人係怕佢地比人清算而叫佢地唔好
結果比人屌左膠屌到收晒皮
佢地今日要受 係自己選擇

照你咁講姐係抵死啦
咁唔好搞咁多咩送車寫信啦
由鳩得佢哋去坐啦
犯左法係要承受後果
成班社會蛀蟲
以為打就大撚晒呀
而家咪入去坐四年

啱啱有個師兄講㗎
勇武派要承受後果
就知香港人根本未撚瞓醒
由得佢哋玩啦
成日話雨傘末期雨傘末期
咪佢哋自己造成

排隊食黃店報仇

手足
我地會替你繼續食黃店架啦
安心上路

撐手足撐到底

黃店有鬼 龍門係鬼
捉左鬼先好食

up

真心一問 宜家仲有邊到拎到啲貼紙好多黃店都冇哂

拿 我無覺得佢地係抵死 你唔好歪曲我講既
我只係覺得大好青年 青春光陰咁樣交左出去係可惜

咩無當手足係condom 永遠記得你
呢d講到幾好聽都無用
現實就係佢要係獄中受 然後大部份人繼續過正常日子
係咁殘酷 唔好講到d野咁好聽令自己個心好過d

你誤會咗啦 其實佢哋係話全文勇武 唔係全民勇武

手咩足
你睇下黃之鋒

哩班當中有啲係入去坐嘅人嘅親人

香港人！食黃店！

呢個先係重點
多多口號你送再多車都係為贖罪咋
唔好講好咁偉大不放棄
你放唔放佢地都係要坐
更唔好講無名氣既抗爭者數埋得幾多個送
點解咁少人？心照啦
信可以寫車可以送但搞清楚呢啲係補償係贖罪，唔好再浪漫化有無用，用係無既，你再點付出都無要坐既人付出咁大

兄弟爬山

可以問文宣組?!

送殯咁

手足加油，等你哋出黎
到時再抗争過

食黃店革命
食黃店推翻暴政

頭幾單單就個個襯熱鬧，依家鬼影都無隻

我覺得係好多人搞唔撚清咩係同路人囉
你估理念一樣就係同路人呀？
大家處境相近先叫得上同路人
個12位被拉既ching只有對方先係同路人

（公務員 有能力移民既中產 低收人人士 高收入人士 老闆）真正既同路人應該係咁區分

因為客觀環境唔同 即使理念一樣 最後既選擇都會因為每個人既機會成本唔同最後結果都會變得唔一樣
你估真係咁多同路人咩 醒啦 網上世界勿認真

所以我都係果句
以後有啲咩唔好再叫人出嚟
害撚咗幾多人
幾撚多人認真咗
原來得個講字

真係落手做野果d就係衰衝動，仲話無辦法都係學你玩下鍵盤最撚穩陣

上街就成村人，坐就自己坐

可能有黃店暗地組織緊地下運動
唔好怪錯好人

真
我覺得叫自己黃絲都好柒
過撚哂時
仲講咩食咩店

Ig 第一個post: 手足加油 撐住口撐住呀

Ig 第二個post: 多謝BB book 左半島酒店同我staycation，感覺幸福！

全身gear食tear gas
有棍有架餐 都比便衣打直走到
香港人好有良心 贏左

屌呢個真，10月1果日見d自稱黃嘅post story 食團年飯，仲敢膽死拎個黃色燈籠叫香港人加油出面你d手足就比人拉尻晒

由一開始有黃店依樣野已經覺得on9
仲要有埋和你sing同lunch
我寧願比人當係5毛算

晒氣啦 你叫都無人出 國安法立左
大部份人都唔會出黎犯法 仲會自我審查
除左攬炒派覺得自己贏左
我相信大部份人都唔想變到以家咁

比佢走 輸民意架

最緊要留住條命
唔驚
食住黃店等

一早615暫緩嗰下見好就收手咪好囉

當然係即刻衝上車救手足啦仲問

從來都係精人出口

攬抄？你有本事同人攬炒先得架入去坐果班就係相撚左攬炒先中伏入去坐，我諗所有連登仔比人拉晒，都傷唔到政府皮毛

咁即係冇用啦

哩個咪玩得太大嘅後果
以前成日話等攬炒
依嘉呢？得入去果堆攬炒

你食飯 去酒店打卡 周圍玩 點做都唔係問題
但唔該唔好撚偽善 偽善係為左自己個良心好過d
加令其他朋友覺得你唔係仆街 但咁先係仆街既極致

香港人攬抄啦（你地抄）

口號來
上連登認真咪輸了

你嘅覺得錯咗了 佢係五毛 出曬名

其實有無諗過只係其中一個呃like post來

曲線支持

炒到個個著草
贏到開巷子

屌 無撚講過咩 d勇武post屌人阻膠個班洗撚到上個連燈都係 有撚辦法咩？ 我個陣已經feel到再行落去無休止地做 最後一定會變雨傘後個種清算 所以我係真心唔想班年輕人送頭

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

革命成功就係，而家係叫送死

咁手足你諗住幾時犧牲？我到時會幫你開post

屌你老母
出賣港人

係唔會放棄
幫你地食多幾間黃店

安心上路

屌你班撚樣

手足齊上齊落口號黎 唔係代表果班人真係同你齊上齊落
或者所謂齊上齊落就係寫信同送車

你呢啲係小人之心度君子之腹，唔係個個人都好似你咁諗，至少我見到唔係

最On9係和你返工
屌
嗰陣心諗係咪串緊大家自己

和你追巴士

上面覆你嗰條友根本就係不斷以小人之心度君子之腹，一日到黑就係「你幫人地移民咋傻仔」「人地記得你先奇」呢類型嘅偉論，同我最開頭講嘅嘢一樣，呢啲係咩人，自己諗。反正我覺得佢自己係咁嘅人然後就覺得全世界都係咁樣去運作

你唔係唔代表其他人唔係
我係街見到個d係乜撚野黎？
你呃自己咪算囉 無謂呃人
真係勇個班 拉晒啦 仲有人可以係到打字？

喊咗

屌真係會睇到喊

場運動早就完左喇,係班死剩種唔肯接受現實者
倉底見喇

我淨係知我已經扑柒曬佢哋

我們都是鍵盤師

生日快樂

好感動

引用返藍絲句子 比個班要坐既人聽
你比人利用了

手足撐住啊!

多謝你幫我哋入去受幾碌啊

我會食黃店撐你哋架

多謝手足付出

好嬲， 罰下啲黃店

手足

我冇呃自己，係你呃緊人

有良知的香港人都要撐住！黎明就要來到！這是黎明前的黑暗

黎明都退休啦

自己唔出叫人出仲唔係呃人

真係好撚傷心

屌你啦， 2皮唔夠咩， 大把手足連兩皮都冇啦

班"支那贏到開巷" "習大大又贏，我地輸哂"撚去哂邊
而家睇到邊個輸未

我做過啲咩唔洗逐個向你匯報

屌你老味呢個post咁撚多藍屍定五毛

沒有暴徒
黑警死全家

你咪係寫過心意卡咁大把囉

正 勁想做

已封鎖會員 八支八支半
死番支那啦五毛狗

畫面好靚

...

一隻

和你on99

已封鎖會員 希特拉

咪理佢啦，又係度引戰

已封鎖會員 袁文傑

對同一件事都可以有唔同唸法 某程度上佢係啱既 至少以呢個局勢同周圍既人同事黎講 唔好駁唔到就話人地放負先得架

比起盲目樂觀 我覺得更應面對現實

明明條街已經無晒人 仲要呃自己好多人係咩玩法
係好多人呀 商場好多人

你講得冇錯 駁唔到

其實我相信坐緊既前線做既每一個決定都係自由意志，除左少部分唔識唸既手足俾連登垃圾煽動左，而佢地受難我地的確做唔到d乜。所謂國際線、寫信師都只不過等自己良心好過d，手足坐緊悶果陣可以睇下信咁囉，實際上罪都係人地受。

所以唔好怪同路人唔肯再付出，呢度都唔係所有人都想追求民主既，勉強冇幸福。有心既會繼續做，冇心既就會走。

做乜9

究竟點解會搞成咁.....

真手足其實一早灰曬機，你信就信，唔信就罷。最熱血都只係得番啲中學生同一堆未搞清楚情況既bb勇武。

難聽講句，仲係若無其事既人果啲都係冷氣軍師，係鍵盤前指點光復香港。

唔係要你放棄希望，呢樣好個人，只係如果連現況都唔肯接受就blk左人既話，你都只係同中共一樣一言堂，講咩爭取民主？

唉 好過日日喊苦喊忽啦....

收皮啦到你講咩

唔係唔想追求民主 係為追求民主可以付出幾多
坦白講越有錢ge人就越唔會無底線咁同你追求民主
因為代價高 抗爭成本唔同
一開始如果理解到大眾抗爭行為既最大底線就唔洗搞成咁
以家係有班人走前左好多 我覺得佢話宣布暫緩個一刻已經要開始諗談判無條件釋放被捕人士 呢個先係最理智既做法

隨遇而安吧啦

個畫面好L溫馨，嗚嗚嗚

On9
有錢大把護照
人地個世界全球
學我地得香港咩

坐緊個班我唔信無人睇過d勸退既說話
咁佢地都執意要做 以家都係面對現實
你不理政治 政治會找你
你不理現實 現實會找你

所以先反映左香港好多人想不勞而獲 或者付出少少就可以擁有民主

底線由上年開始其實一早知道曬架 但總有班人願意行多少少 唔係唔知道條底線 只係有左假希望 就好似你對一樣野付出都得唔到回饋 最終你就學識收手

談判？如果人地肯同你傾就唔會只係暫緩啦 根本係人地唔肯讓步 連談判空間都冇 上年五大訴求講左幾耐呀

唔想犧牲
咪食黄店囉

讓步？又係你講缺一不可，咁對家連傾都費事，你話五大訴求，咁我做兩三樣你都唔滿意啦，不如咩都唔做

拉左成千人
得一百個有工開
其他呢？

D義士用佢地個前途
成世人呀屌你個羅友
你話兩皮唔夠咩
你當d義士係乜呀
講撚到黃色經濟圈救地球咁撚樣

死五毛， block

手足好努力懲罰黃店架啦
乜你o甘講野架

佢哋判咗咩？

好嬲今晚要食夠4間黃店復仇

我真係無本事，TVB隻股票同香港個市升到呢，仲勁過美股，全世界number 1!

不麻木

手足心諗： 點撐

都係
去酒店staycation 大力懲罰酒店姐姐員工
因為多數酒店都係藍
兄弟爬山各自努力

咁TVB班友一定唔驚啦，咁點要解告人呀？

Ching 點先係投資呢？
買骨灰龕？

憑乜呀 你乜都唔識
你覺得真係會用2-3皮請你所謂手足咩

你諗諗所謂手足其實係丟磚火魔師
係咪照撐都要睇民意先

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

屌
仲有簽聯署呀
一日一聯署

簽左成年，到底有咩用

好尷尬

我想講香港一日仲淨係走精面抗爭
幾百年都冇用

扣走記者，20個都無
200萬既10萬分之一
去曬邊

唔洗驚，已經失敗左

走精面，香港人最叻嗰範

出返黎又一條好漢~KEEP住抗爭, 打到抵

香港人不嬲得嗌口號叻
齊上齊落變你上我落
手足不是condom都係口號

200萬係支持和理非食黃店做乜鳩